五毛喺幾個dimension都有spectrum

1新舊/備用ac-
新/備用ac五毛, 應付大事, 方便同常規五毛扯貓尾。
常規五毛: e.g. dewi, JR, 岩瀨健三, Overbet
新ac: e.g. 佐維, 唔支持港獨
備用ac(潛水一排又上水/冇事就去其他台, 尤其體育台打躉):
e.g. 十卜ching, 美國佬

2聲稱唔同政治取向-拉一派打一派
扮親泛民打壓本土: e.g. 未來撚啊廢, JR, 群龍共舞, D wade
擺明親中(而家比較少見, 因為唔work): e.g. 物產豐隆, 優美開始

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

4行文風格-
有啲一兩抽水玩膠, 成日問鍵國未, 買軍火未
e.g. Overbet, 唔支持港獨
有啲出長文懶有論述，但會無端端jump to conclusion 反港獨
e.g. 物產豐隆, JR

關蛇

十卜關Sir

五毛魔法少女小圓

明明主ac講到係備用
仲有咁多時間ff篇5毛文
點解你唔做多d實事呀

硬件台見過呢隻五毛狗好多次,瘋狂推廣蝗蟲話「顯卡」

五毛十卜ching

仲有一種五毛專用大字出五毛list打壓異己
eg 關愛座hunter

都係多得關sir識讀心，知道人明x暗y，先至照到咁多五毛出黎

五毛群龍共舞

五毛返六日唔撚易

hi 六日子

我講既說話有咩問題？

冇咩？

豬蛇又有做錯咩？

扮中立果班先最麻煩
小學雞唔識分好易中招

五毛霍金轉身

係

幾時有隱性五毛list睇

你screen cap你wechat個中聯辦group上嚟咪得囉
五毛群龍共舞

5. 仲有極大量完全唔出聲，淨係玩投票嘅五毛ac。例如單係硬件台就有差唔多四千個ac投票支持顯卡

關蛇話你係就係啦

五毛dewi

尋晚開Ot搞到今日眼殘呀？
五毛dewi

努力左成年終於入到list 多謝領導

關SIR畀料

領導呢啲字都係中國人先會用

hi蓋狗

五毛岩瀨健三

五毛唔支持港獨

人哋捨身取義
有咩好笑?

冇講過
又屈
你講緊黨媒無綫電視定位?

只需幾個人
開百幾個ACC

已經可以誤導哂連登仔

關愛巴打

得罪問下
見有五毛話你同毓民有關係

我其實好鐘意開youtube聽佢鬧人

佢無再做議員，而家一般市民仲有咩方法搵到佢

物產豐隆, Mrjoe, 霍金轉身疑似同一人

噉唔該一視同仁
叫埋六四屠殺, 文化大屠殺

五毛誤導埋你....
我同佢一啲關係都冇

五毛D wade

霍金轉身?啲行文似?

OK 收到

不過成日大字報都煩

不過用個新ACC開個google excel但得你自己或你搵相得過既人EDIT

咁會清楚D

加油

Mrjoe？
學術台嗰隻9upper？

隔離登以前有班5毛手法係平日自稱搵好多錢，做生意或係高層，成日分享玩女叫雞心得引堆mk崇拜，一有大事就現形，如風生水起，menn

有一種就平日出膠post,小圈子post令人以為佢係假膠，大事先現型如tb王妃靚姣蛇，阿風,4.

同埋有一部分唔似職業, 純係自發
等別係上面話隱性嗰啲

係
有隻waiwaiwai平時日日出鹹濕post
尋日

另外都有隻叫高登色狼(高登過嚟)
自稱同自豪民建聯有關係同埋開公司食女無數

我把尺比較揸得緊啲
假膠得嚟唔好笑我就當係職業
蓋狗又點。以前高登係好出名呀我知。咪又係狗

總之唔撐關sir嗰啲就全部五毛啦

呢個POST又幾有條理喎

how about 淘寶，鄰國叫雞，仲有唔記得乜post(前幾日有條友post出嚟個堆）
開post個班係五毛定chi na man?
幾時衝出cc台清算佢地？
照你咁計應該仲大威脅過d_wade
（討論=宣傳，成班仲直接畀錢chi na賺）

佢地冇寸親關蛇

關蛇捉唔捉埋打共產中文個班？
文化入侵+隱性同化洗腦
又係唔係五毛？

仲有買中資股
又搬龍門唔反qr code影衰本土班人

唔係針對你
但我覺得五毛一詞嚟咗呢度好似完全被扭曲
呀豬呀狗都係五毛
五毛已經好似變咗親共代言詞
Which我覺得唔應該咁做，咁做同共產中文一樣，抺殺緊中文，一樣都係破壞緊文化

又唔好話清算, 叫游說
大把政治冷感純貪方便貪平
唔似你隻假膠咁撚煩
喺時事台捉都有排捉
你班撚樣膠少陣已經好好

網上宣傳散播親中思想言論根本就係五毛
唔使打咁多廢話

咁你撐淘寶買中資股呢?

冇撐過淘寶
都話炒股唔會送錢畀中國
反而要承受風險
況且我炒期權
重要係持有淡倉

個 post 好多人為五毛錢折腰 , 好驚驚

你條撚樣五毛專開post幫中國經濟軍事打飛機

五毛呢個term曼初講緊中共d網絡打手
依加唔同意你就比你話五毛

五毛最強翼衛摸西先

我睇淡喎

關sir啲cap圖越來越搞笑

五毛關愛座
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

你估得你條傻西識貼咩

蓋世寶吊老母係波台on9仔黎
專反對人講的野 以為自己好有趣

唔緊要啦
最新標準啲自己友係有得「改邪歸正」

你持有過平保喎

沽返
會構成沽壓

前兩版講分身，睇得出佢越來越有神探潛質

由你隻五毛貼真係好有說服力

向上係買嗰一下
持有係唔會令隻股向上

你貼張我講自己係五毛我就係五毛咩
唔通我話你同我同team伙就同我同team咩
你有冇見過d賊周街同人講係賊呀傻西
唔撚怪之得你條傻西成日炒車啦

咁得啦，咁我繼續貼等大家笑下我囉

咁你持有喎
你唔係淡倉 期權喎

你咪繼續貼囉傻西
你呢張垃圾圖又唔會影響到我
最好日日開埋post貼添呀

咪放咗囉
已經答咗700
咁你拎2318我都係答同一樣嘢㗎啦五毛狗

持有喎
理得你幾時放即
龍門企好未?

咁偶然都要貼下第二啲轉下口味嘅
五毛狗

單單持有唔會影響個股價
傻鳩

睇下啲理據先啦五毛D wade
中國晶片業出事都盲撐

駁唔到又剩係講呢句
單單五毛都影響唔到事實
傻鳩

關仔成個spectrum都霸晒

你駁我先搵第二句啦五毛狗

單單五毛都影響唔到事實

好彩有關菁 完全block晒佢地好似啲濕鳩廣告咁用adblock整走晒

傅振中你同隻雞而家點樣

push

關畜有佢嘅心思

關sir唔計

你都收得幾埋吖
唔知係邊個分身ac呢

喂！人形豬形人

關仔同蔣仔一樣都係人形錄音機

好彩冇我

5扮捉五毛-
扮曬野捉五毛，其實自己都係五毛，仲專登係連登洗版，目的係影響討論
E.g.關愛座Hunter

無我？ 咁我點同上邊交代呀屌你老母關愛座

樓主真係好撚垃圾
撐樓主果班仲撚垃圾
五毛唔五毛真係憑你一句說話就定奪咩
屌你老母
水樹奈奈我d兄弟黎
你都敢屈佢五毛 我真人識得佢
由細同佢玩到大

關囝真係覺得自己好有權威好有威望 佢把尺邊個得閒理

關囝現實係失敗者 自細比人恰到大 一同佢有意見分歧就話人五毛 叫佢出黎隻秋又唔敢 正傻鳩

[url]五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
呢個post又點計？

我想打鳩佢

弱智都恰

五毛關愛座hunter

專打弱智仔

關SIR語錄

「時事台成班都五毛
我一打十都未撚驚過呀小朋友
會驚你條認屎認屁嘅屎蟲咩？ 」

「我又冇話其他本土派user一定幫我
但我屌親五毛都大量正評」

叫佢隻秋一 打 一都唔敢啦

佢串親關愛座 (好似係)

唔撚係掛
係咪之前扮佢條友黎咋

關SIR一比人圍笑就會搬去政事台/站務台

辛苦關ching

佢同連狗是米有路

連狗同關sir一日做幾多次愛

下次連仔怕牙關比人笑直接搬去黑洞啦

樓主我到左喇

一笑關子會比人話

關狗偷偷留下了負皮

個user name個「關」字好似唔同寫法？

關愛座唔入黎一打十？